文宣好緊要，剪片，剪片，剪片

Popo剪埋剪埋啲片俾我地反駁
我地就食住呢個勢
剪片，開記招播片
十八區區區播

唔該播黑警換黑衫扮示威者段片

推上去，推到有人幫手剪片
咁多連登仔
每人剪少少
我相信好快剪完

有冇人可以剪D傳說對決配音落去
一起走，別單機
龜一點，別太衝

推上去